“當我看到我們在過去25年裡所做的事情的清單時，我對我們所取得的成就感到驚訝，”該團隊的負責人保拉·約翰遜(Paula Johnson)說。 釀酒師將向史密森尼博物館廣受歡迎的美國食品歷史項目投入400萬美元，戴夫·麥金太爾，2021年6月4日，華盛頓郵報 
 這超出了你在TikTok上看到的想象。 Klarna對電子商務行為有獨特的見解，其營銷策略專注於成為文化對話的一部分 
 這就是為什麼我很驚訝一個冬日看到長耳長耳大野兔眼淚從礫洗,柔軟的身體移動如此之快幾乎漂浮景觀。 我是一個糟糕的狗主人。 不要像我一樣。 Kate Siber 2021年5月11日|Outside Online 
 讓我驚訝的是，有這樣的聲音和憤怒。 與電影製作人亞當·柯蒂斯關於權力、技術和想法如何進入人們頭腦|比利·佩裡戈| 2021年2月23日|時間 
 我很驚訝地看到，司法部長竟然願意說一些公然不負責任的事情，但這只是在鸚鵡學舌。 全國有色人種協進會法律辯護和教育基金會主席謝瑞林·伊菲爾關於爭取RBG席位和使每一票都有價值|Eben Shapiro |020年9月27日|時間 
 他說:“這些話讓我吃驚，就像讓你吃驚一樣。” 伊朗伊斯蘭原教旨主義者的西方性手冊|伊朗有線| 2014年7月25日|每日野獸 
 去質疑那些似乎已經永遠停止讓我們驚訝的東西。 為了夢想:喬治·佩雷克的夜景|勞倫·埃爾金| 2013年12月26日|每日野獸 
 這些至今仍令世界震驚的藝術作品的推出，部分是為了給窮人提供就業機會。 波斯之火與盧比孔河(滿)|大衛·弗拉姆| 2012年9月23日|每日野獸 
 它們會嚇到一些人(大多是彼此之間)，對旁觀者很粗魯，還會讓一個清潔女工大吃一驚。 P. j . O 'Rourke挑選他最喜歡的旅行書|P。 J. O 'Rourke | 2011年11月12日|每日野獸 
 他的書應該會讓自由派和保守派都大吃一驚——但原因卻截然不同。 喬治·布什的書將冒犯右翼|馬特·拉蒂默| 2010年11月10日|每日野獸 
 無論是食物還是服務，似乎都沒有讓客人感到煩惱或驚訝。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 你必在怒中把地踏在腳下。你必在烈怒中使列邦驚駭。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 對一種宗教的盲目信仰，對一種宗教的狂熱狂熱，太常見了，不會使我們感到驚訝。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 這些成員對機會的反應常常讓最瞭解他們的人大吃一驚。 大城市裡的發酵|莉蓮·威廉·貝茨 
 他不慌不忙地拿起他最喜歡的樂器，準備讓在場的人大吃一驚。 傑克·哈卡威的《土耳其人中的小修補匠》|